點解愛護動物協會唔幫蝻種做絕育服務?

即係話蝻種仲低級過狗?

阿豬阿狗都有得絕育
點解蝻種無?

根本就要化學閹割

可能遲下就有